我已經放棄咗聖誕節玩PS5

抽又抽唔撚到
玩住PS4算
咁撚多人買黎炒
我$1都唔會俾你賺
我慢慢等到有現貨先買
玩住PS4 PRO先

阻人打機黎賺錢
算啦 都係上黎呻下 又唔係必需品

除左Demon souls又無獨佔 等下囉

玩住cyberpunk先

都無咩遊戲玩 有新機都係玩舊遊戲，只係性能同畫面好咗，不如呢段時間玩pc仲好

用 ps4 玩 cyberpunk = 貼錢買難受

我都放棄左下年都唔會有機買到，買左張RTX 3070玩住先

其實係 蜘蛛俠 PS4都有

依個真

我玩住PS4 pro算

有兩隻炒機狗入黎負評

啱啊 慢慢等
大部份game都有PS4 / PC版
同PC用住 RTX20系列一樣

啱呀

無撚講錯，我陪你一齊等

炒機狗死全家！

一個仙都唔益炒狗

未有大作玩咩PS5

唔好玩啦，宜家仲要食炒價？

貪影相post fb 過下癮？

真心唔急嘅

一蚊唔益炒機狗

炒機狗 留返部PS5過聖誕啦

支持你 支持你

虛榮心作祟
炒機狗留返部機過聖誕啦

等ps5 pro

講樣野你知..有現貨一樣係會炒

ps5 都唔係遊戲機嚟，係投資產品

本身唔急
用ps4 pro玩咗陣cp2077
即刻想買ps5

放PS5

ps5 網上評測只係2070ti 同2080既中間
暫時獨佔只係得隻dlc級數spiderman
咁急搶屎黎食都真係幾搞笑

欣賞你 冇過檔隔離叉盒
第一水貨唔夠又咁多問題 一齊等半年啦

你就好next gen 2k 得ps5

我重玩緊Ps4 初版點算
今晚收工重要入2077

轉會玩pc , 反正買game 又方便，唔使食炒價

炒狗交收中武肺

Spider-Man有ps4版

慘 我就聖誕屌閪 你就慢慢打機啦

用PS5都唔係特別好平均一個鐘彈一次Game
不過60FPS同load野係幾快下

忍住呀Ching

唔係好熟Xbox

屋企冇位放電腦

x box首先都要買到

兩樣嘢冇衝突個喎

聖誕屌閪咁珍貴？
乜你隻閪唔係日日有得屌ga？

玩PS4 冇試過彈game

珍貴西

我都放棄左
玩 steam 算數

俾多2000啫

開唔到光追 點玩

遲d囉

睇兩睇其實都唔係咁好玩姐
有乜理由中途無火

打boss死左，要由上一隻boss個位跑返過去

本來都唔急，但係2077 ps4食左屎咁款

之前pre order左2077，我諗我會忍到買到ps5先玩

不了 諗到佢哋不懷好意咁訂機就不了

唉屌 想要機呀
畀人笑第一水水魚我都唔mind

好緊火喎師兄

有新game緊係緊火

食炒大把貨喎。

ps5 唔係比平民玩

今代主機只係預左比Kol 直播用

到時平番，你估唔會要跟骨買咩

等吓啦 使唔使咁急啊

食炒不了

打吓機姐 我又冇咁緊火

等豐澤囉 真係冇咩計
玩住PS4 pro先

一齊等下啦

所謂KOL

好呀 Ching

餓死炒機狗

重點：抽唔倒

唔覺有咩咁吸引 唔急住玩

唔駛咁急ps5
Ps4點都仲有一兩年壽命
到時再睇下佢出唔出ps5 pro,出就唔駛諗，可以即刻買

Same

其實又真係唔急

PS4最少玩多年半啦 好多人無第一水就好似世界未日咁

啱呀Ching

我個部係第一水ps4，唔知仲有幾耐命

60fps先係買ps5嘅原因

Ps3都有

抽中左一部，但完全唔知可以玩咩game

慢慢等 反正唔急
我望三至四月可能有貨翻

6500蚊一部PS5 炒狗慢慢自己炒飽佢 玩住pro機先 本身想買cyberpunk 但睇其他comment都話 pro機都玩唔到 有d想放棄

抽又抽唔中又唔想食炒
搞到想買部ps4 pro算

第一次買console , sony 我屌你老母

買部二手頂住先囉
出邊好平有一部

我慢慢等完全唔急

其實咁少遊戲 唔玩住都無咩損失

一蚊都唔撚會比炒機狗賺

為畫面都得既 又唔係人人有ps4 pro

比人打卡者
識西打機咩佢地

我都係 未壞過 但而家入碟位有怪聲嘟嘟嘟
不過都好少玩啦
PS5都係買嚟擺多

10月11月睇個陣見啲人唔係pro機都放2000

不買炒價機

買PS5係其他人既自由

我也有唔食炒價既自由咁解姐～

總有理由宜家買，但理由是否充分

閣下自行判斷了

啲怪同boss啲ai傻仔咁
都冇挑戰性
個畫面就真係一流既
但800$真係太貴

點食屎法？

好lag機掛

咁你慢慢 早買早享受

唔使食炒就冇所謂呀

抽到 但唔想做炒狗 所以無放到
g持反炒風

如果係PS4 pro 真係唔係太大提升
大家都4k 只係load快啲
畫面靚少少

唔明有咩衝突

買完ps5
Cyberpunk仍然建議玩pc

Ps等gow uncharted出先考慮

好似話下年先有next gen patch
目前optimised 得最好係pc

仲用緊pro機
根本唔急住買ps5

等等下都等到唔心急
又無咩大作新驚無人討論
就黎連佢出左都唔記得

其實sony當香港人狗咁撚 真係唔明點解仲有咁多人堅持要買ps5
反正next gen 所有Platform都通到 點解唔轉會買Xbox?

幾時先會出GT7同GTA6阿

xbox 都要等

我已經不想努力了

G持PS5忍耐區

我一晚彈兩次

收部pro返黎玩囉 依家個價平到你唔信
好多人放機

fps 30 (有時廿幾)
同60，開光追30嘅分別

carousell 1500 一定執到一部pro

隔多年實有啲咩大容量版新春優惠
當年ps4咪又係炒
我都係等1tb 時買新春bundle
抵到on9

炒狗stong hold 啦。其他人我控制唔到
連登仔爭氣啲咪撚買

打機就無得屌閪咁慘既你

死心都得 ps4 初版食哂屎 ps4 pro都推唔郁2077

似ps3 GTA5
cyberpunk 本身夜晚景又黑
ps4無論近定遠都睇唔到d 細節
玩落畫面好曚
浪費哂佢砌到個城咁靚

應該要再等patch 改善下

利申：cd pocket 死忠
本身以為有RDR2畫質就收哂貨
點知諗多咗